+++
draft = false
date = 1970-01-01T00:00:00+02:00
title = "Anbruch der Zeit"
description = "Die Entstehung meiner Blogging-Reise"
slug = ""
authors = ["Jonas Burkhalter"]
tags = []
categories = []
externalLink = ""
series = []
+++

# Die Entstehung meiner Blogging-Reise

Grüsse, liebe Leser! Heute (5. Juni 2023) markiert einen bedeutenden Meilenstein in meinem Leben, da ich mich auf ein aufregendes neues Abenteuer begebe – mein erster Blogbeitrag. Es ist mit einer Mischung aus Aufregung, Neugier und einem Hauch Nervosität, dass ich meine ersten Schritte in die weite und faszinierende Welt des Bloggens mache. Begleitet mich, während ich die Freuden, Herausforderungen und das tiefe Wachstum erkunde, das mit diesem Vorhaben einhergeht.

## Aber warum?
Meine Reise ins Bloggen begann, als Freunde, Familie und Bekannte echtes Interesse daran zeigten, über meine zukünftigen Reiseabenteuer auf dem Laufenden zu bleiben. Sie erwähnten, dass ich durch das Dokumentieren meiner Reisen die Essenz jedes Abenteuers festhalten und die Details bewahren könnte, sodass ich die Erfahrungen Jahre später noch einmal erleben kann. Durch introspektives Schreiben werde ich persönliches Wachstum und Erkenntnisse, die ich auf meinen Reisen gewonnen habe, aufdecken.

## Gedicht von chat.openai.com
Da ich derzeit KI nutze, um viele Texte zu generieren und dies auch weiterhin tun werde, ist es nur fair, ein Gedicht von OpenAI in diesem ersten Beitrag zu integrieren.

> Im Reich der Worte beginnt meine Reise,               \
> Mit Tinte und Gedanken singt mein Blogbeitrag.        \
> Authentizität führt jede geschriebene Zeile,          \
> Erschafft Erzählungen, Verbindung finden wir.         
>
> Ein Teppich aus Gedanken, Gespräche erblühen,         \
> Entdecken, wachsen, in diesem weiten Blograum.        \
> Lasst uns gemeinsam erkunden, Hand in Hand,           \
> Durch die Macht der Worte, lasst Verbindungen wachsen. 

## Technische Spezifikationen
Ich verwende Go Hugo, einen robusten und blitzschnellen statischen Website-Generator, der in der Programmiersprache Go entwickelt wurde. Er ermöglicht Entwicklern und Inhaltserstellern, mühelos wunderschöne Websites mit seinen intuitiven und flexiblen Funktionen zu erstellen. Ob du ein erfahrener Entwickler oder ein Anfänger im Bereich Webentwicklung bist, Go Hugo bietet eine solide Grundlage, um dynamische und visuell ansprechende Seiten zu erstellen, die einen bleibenden Eindruck hinterlassen.

Sieh es dir selbst an unter https://gohugo.io